# Анализ тональности текста отзывов на Amazon

Целью данной работы является отработка навыков работы с DVC:

- Загрузка и скачивание больших данных
- Построение пайплайнов препроцессинга данных и тренировки моделей машинного
  обучения

В ходе работы были применены два метода векторизации данных(bag of worlds & tfidf) и обучены на данных каждого
из них две ML-модели (logistic regression & catboost)
